# ปล่อยอัพเดตฟีเจอร์ประจำเดือนพฤษภาคมในเวอร์ชันAdobe XD Public Preview #
หลังจากปล่อยอัพเดตแรกให้ไปแล้วเมื่อเดือนเมษายนทีมงานยังคงเดินหน้าอัพเดตฟีเจอร์ตามเสียงเรียกร้องของผู้ใช้กันต่อเนื่องล่าสุดคืออัพเดตประจำเดือนพฤษภาคมในเวอร์ชันมีอัพเดตฟีเจอร์ดังต่อไปนี้มีเครื่องมือตัวดูดสีให้ใช้งานและมาพร้อมกับถาดสีเลือกแก้ไขรูปแบบตัวอักษรที่จุดไหนก็ได้ยกเว้นเปลี่ยนสี
เลือกพร้อมกันหลายอันและแก้ไขพร้อมกันได้จัดตำแหน่งวัตถุในได้ด้วยเมนูรองรับการแสดงผลแบบเลื่อนจอได้แล้วโดยฟีเจอร์นี้เป็นฟีเจอร์ที่มีผู้ใช้เรียกร้องอยากให้มีมากที่สุดสามารถเปิดดูบนเบราว์เซอร์ได้แบบเต็มจอส่วนอัพเดตครั้งต่อไปจะมีฟีเจอร์เช่นใส่โค้ดลงไปในได้เพิ่มความเบลอให้วัตถุและเครื่องมือระยะของวัตถุในและมีผู้ใช้แจ้งแก่ทีมงาน
ว่าพบปัญหาไม่รองรับไฟล์จากขณะนี้ทีมงานได้แก้ไขเรียบร้อยแล้วสามารถอัพเดตได้แล้ววันนี้ที่และหากใครต้องการฝากแจ้งปัญหาการใช้งานหรือต้องการเสนอฟีเจอร์ใหม่ลงไปในอัพเดตต่อไปสามารถแจ้งได้ที่ครับที่มา
Adobe Adobe XD Public Preview Color Picker Swatches artboard grid artboard align prototype prototype HTML prototype artboard Adobe Illustrator Adobe XD Public Preview httpwww.adobe.comproductsexperiencedesign.html Adobe XD UserVoice Adobe Blog 